出10注 睇吓有幾遠

曼-1.5/-2
祖 0

訓醒對答案

後悔無跟對家

有料

繼續出

曼-1.5/-2❌
祖 0❌

只要淨底中晒8注
咪又係正數

樓主好勁

聽朝再對答案

今晚應該出1－2場

gchi 繼續出

Gichi

阿仙奴 -2/-2.5

1:0

2:0

出埋車仔 -1.5/-2

太遠

琴晚中晒

曼-1.5/-2❌
祖 0❌
阿仙奴 -2/-2.5 ✅
車 -1.5/-2 ✅

晏就可能有澳假

水手

今場唔買盤
水手fg

曼-1.5/-2❌
祖 0❌
阿仙奴 -2/-2.5 ✅
車 -1.5/-2 ✅
水手fg

買埋主客 客主
for fun玩吓 唔計果10注